Vitaloni Ronald VITR10129802
Camille Vacher VACC25079906 
Titouan Geoffroy GEOT09089909 
Nathaniel Sherman SHEN06069708 
Thibaut De Nicolas DENT24119809

Aucun des membres de l'équipe n'étant présent durant la relache, nous avons fait notre possible ce lundi afin de rendre un projet le plus abouti possible 
(nous n'avons pas pu avancer avant la relache non plus a cause des examens et des projets a rendre).
Nous n'avons en revanche pas réussi a relier le back-end au front-end, les deux sont donc réalisés mais séparemment. 

Merci de votre comprehension,

Bonne soirée